仲係咪應該再主動搵佢

最近同個男仔都有啲曖昧
前幾日出街已經幾close
但係前晚同佢講完去行年宵之後就冇再覆
我send 多一句野都係單機

但係過2日又約好左出街
有冇巴絲教我應該點做

佢搵你攝時間

前2日佢仲係咁叫我後日唔好甩底
我知佢都係玩開嗰種人

呢d 就係女人
過2日俾 play boy 玩完 開發咗個閪
玩到殘曬

之後俾人飛
上網呻呢個世界無好男人

跟住網上俾人屌到開花

最後搵毒撚埋單

完

Exact7ly

大家都係玩姐 你都預左架啦

其實係咪得我認真左

我都係咁同自己講 但個心控制唔到係咁諗

你地d 女人係咁架啦
乖乖巧巧既男仔唔搵
係到要搵埋d mk仔呀 playboy 呀

你想俾人玩
俾人飛喊到龜頭咁
俾人破處
俾人開發個閪既
你咪去曪

好男仔咪姐係悶男

次次有post個主角係仆街男
巴打一定開大技回「女人咪又一係咁」一野轉移話題
總之結論點都係女人＝原罪

搵我好過

男人咪又係咁
唔係收兵既忽冷忽熱既唔衝

傾兩句 同路人

都就出街
洗乜咁在意應唔應你

絲打你唉點呀
個男仔係邊識

我驚佢會唔出
如果呢幾日都冇應機 我諗住出街前一晚先搵佢

你好樣衰?

唔係囉 ok ga
明明前2日出黎都傾得幾好

咁可能真係好似上面咁
其實玩玩下

係鍾意你既點會唔應你

或者咁講
其實佢根本對你無興趣

約到出黎只係做返佢平時既自己

我會比心理準備自己

上次出黎佢有想錫我 但第一次出我暗示太快

play boy , 如果你都係想玩下，呃撚含下既咪繼續，唔好比感情落去
利申：play boy

繼續同佢玩會唔會好犯賤

放棄啦 呃蝦條咋

點解要做到咁cheap

玩完唔好搵毒撚埋單